[{"title":"Reforma Tribut\u00e1ria: principais impactos para contadores","link":"https:\/\/www.contabeis.com.br","description":"A reforma tribut\u00e1ria traz mudan\u00e7as significativas que afetar\u00e3o diretamente o trabalho dos profissionais cont\u00e1beis.","date":"2025-05-16 12:31:30","source":"Portal Cont\u00e1beis"},{"title":"CFC anuncia novas regras para o Exame de Sufici\u00eancia","link":"https:\/\/cfc.org.br","description":"O Conselho Federal de Contabilidade divulgou mudan\u00e7as no formato e conte\u00fado do exame a partir do pr\u00f3ximo semestre.","date":"2025-05-16 09:31:30","source":"CFC"},{"title":"Receita Federal prorroga prazo de entrega da DCTF","link":"https:\/\/www.gov.br\/receitafederal","description":"Contribuintes ter\u00e3o mais tempo para enviar a Declara\u00e7\u00e3o de D\u00e9bitos e Cr\u00e9ditos Tribut\u00e1rios Federais.","date":"2025-05-16 06:31:30","source":"Receita Federal"},{"title":"Altera\u00e7\u00f5es no eSocial: o que muda para empresas e contadores","link":"https:\/\/www.jornalcontabil.com.br","description":"Plataforma passa por atualiza\u00e7\u00f5es que simplificam o processo de envio de informa\u00e7\u00f5es trabalhistas e previdenci\u00e1rias.","date":"2025-05-16 04:31:30","source":"Jornal Cont\u00e1bil"},{"title":"Novo prazo para MEIs: regulariza\u00e7\u00e3o fiscal at\u00e9 o final do m\u00eas","link":"https:\/\/www.contabeis.com.br","description":"Microempreendedores Individuais t\u00eam nova oportunidade para regularizar pend\u00eancias fiscais sem multas.","date":"2025-05-15 14:31:30","source":"Portal Cont\u00e1beis"}]